想問下有冇人知道可以喺邊買到灰色大褸

Budget 大概$1000

女裝定男裝？

男